屌那星 連賀一誠都有人性過香港班太監高官

屌你老母真係太監黎 人地武漢落地一律強制量體溫

香港班太監為左視支那狗為主人完全唔撚敢

沃門狗好似做雞咁
冇利益既野唔會做
搞到自己更加唔做
係香豬先會咁鐘意免費幫人奶

其實可能暗黑兵法黎
專登等疫情散播幫手壓樓市同經濟泡沫

醒撚過年年考第一條臭閪

有江湖智慧

經濟爆煲
可以賴瘟疫，唔係雜大大無能

要爆多次沙士先可以消滅廢老藍絲

等人唔敢上街反抗

狗房爆發先係出路

藍絲仲屌鳩人戴口罩

偉大嘅中國想香港人死丫嘛

死差佬過年多啲上去食海底撈

但澳門成立咗秘密警察 其實係全世界都當咗刁種、林奠同班死差佬係反面教材

香港果班閹人衰過朝廷班大史

同埋澳門要做金融國際中心嘛，香港要變舊電池喇 中國武漢肺炎 WARS 真係咁橋爆發？

林鄭真係罪孽深重 如果爆發到香港 佢又多一條死罪

佢真係與民為敵到底 無論關唔關政治事都好

咪戇尻

聽過話澳門醫院已經有好多單

但唔俾報出黎

要保住香港個市
一做呢d野驚引起香港人sars的創傷性恐慌
而家shithole超急需要錢